其實貓貓自己待在屋企成日會唔會覺得無聊？

屋企人同我每日出門番工番學夜晚先番屋企，番到黎又可能覺得攰乜都冇理就想訓，每次出去番工番學都覺得有D愧疚，覺得貓貓係屋企沒咩可做的，超級無聊，唔知道佢地會唔會真係因此而患心理疾病

定其實唔可以將佢地諗成同人一樣？ 佢地會唔會覺得定時定候有嘢食，有個安樂窩可以瞓下覺，唔使橫風橫雨出去周街搵嘢食，唔洗擔心搵唔到嘢食咁已經好滿足好幸福？

一諗起呢D野就有D擔心佢地

借位 唔好意思

美加議員講對華政策，
響task2 急要人
適逢人權日，世界上人權被打壓嘅國家或地區唔少，當然其中一個亮點係打壓緊香港同新疆嘅中國！

多國政要發推文關注中國打壓人權嘅情況，精選推文遍布task 1 & 2，大家快啲去回應啦！

記得落hashtag #humanrights #HumanRightsDay 呀～

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

睇性格啦隻隻唔同
不過貓本身就係獨居動物黎
應該唔太怕悶

佢地都係訓教訓教同訓教 唔會無聊架

我都係咁諗,所以之後養多左2隻,又可以自己放電,又唔怕佢寂寞,不過都係睇貓性格,萬一新貓夾唔到就麻煩了

有時都會咁諗 但諗諗下佢地已經好好彩 有主人愛佢 又唔洗受風吹雨打

我個仔無人係屋佢就淨係識訓 次次番屋開門佢都係一臉剛睡醒的樣子

睇下youtube豆漿個channel
主人出去左成日唔係食就係訓

訓教
打交
睇風景
大把野做

我主子都係我地一出門就訓
訓到咁上下就食少少野
之後又訓到我番黎
一開門就開始反肚比你摸

放啲老曱甴比佢捉，等佢有成功感，又有得送禮物比你， 又可以測試佢對你的愛，又可以冇咁悶，佢又覺得有嘢玩，一舉n得

老鼠

廢青生活不知幾正

係屋企都係訓

養左兩兄妹
日日都係食 瞓 打架 撚龜

係咪架？ 齋訓已經好滿足？

係 諗起其實佢地已經好過好多野生貓貓了

想做佢地日日廢

問題我地出左街又訓，我地番去夜晚訓教佢又訓，佢地一日訓咁多會唔會覺得悶架

我戈隻係囉，搞醒佢同佢玩，佢會走去第2個地方訓

放啲曱甴係屋企？ 巴打認真定講緊笑

我都有睇開

你成日訓，冇得上網你都覺得悶啦

子非貓

我又係兩隻一大一細

但唔知佢地係當大家兄妹定老公老婆

想請問你兩隻有冇閹？

懂不懂規矩
貓貓po冇圖

其實係咪真係唔可以同人咁比較？

成日覺得一個人瞓咁長時間點都悶啦

家有三隻主子，屋企人返shift
換言之屋企長期有人陪佢哋
不過都係好嗲，有時食飽飯想坐陣玩電話，佢哋就嗲要摸

一隻嗲一隻cool，仔cool女嗲

捉老鼠曱甴

緊係悶
你試下困自己一個人係屋企一個月

係人同貓唔同，佢哋要一日訓十幾個鐘。
怕佢地悶就返屋企同佢地玩 幫佢地放下電你夜晚有好訓d

貓訓16個鐘㗎
勿強加自己思想俾佢

我領養左隻同其他貓相處唔到嘅貓
但佢明明係主人養先㗎喎
相處唔到就人貓都唔開心
最後送左佢走

但佢去到新家親人，完全無情緒問題
可惜係主人一次養太多

另外想問下有冇啲咩玩具係啲貓會自己一個人都會玩？

買親d咩貓棒，波波個d都要我渣住/我泡先會玩

平時比部電腦佢用

傻啦 佢地要思考宇宙奧秘 好忙

淨係諗點殺你都有排諗

開d貓av比佢地睇

應該係兄妹
因為哥哥整囡囡屎忽會俾佢鬧

黑色嘅兩舊野

會
搵條繩拖佢出街

100%明白你諗法

唔使驚, 動物生活好簡單

平時花啲時間陪佢玩, 得閒就摸下佢, 同埋佢嗲你嗰陣陪下佢就得

要俾適合嘅貓糧佢食, 最緊要保持健康

冬天要注意保暖

我有個毛毛波，佢自己踢到癲左，不過成日踢入梳化底要我執

我淨係知狗會悶

咬電線咬鞋大把野玩

推

所以我會俾書佢地睇同俾部電腦佢地打機

一唔出街個樣就好撚頹

貓唔會怕悶 狗先會